唔該大家去reddit upvote元朗post

畀全世界知道香港警察同黑道幾咁合作無間

727 去元朗 拆祠堂

推

push